有咩以前好興 而家已經俾時代淘汰既野

eg字典機

mp3機

「東方之珠」

CD Walkman

psp

轉筆

Dvd機

月經

香港電影

ps2

Nds

高登

捉鬼對戰機

街機

廣東話

之前出過個post問過有冇啲唔經唔覺失傳緊嘅嘢

織冷衫我懷疑真係而家冇乜後生識

黃絲

滑板車

super x

港豬

頸巾仲有既 應該

Icq msn

香港人

上堂傳紙仔

Mastermind

烈火戰車,爆旋陀螺

喇叭褲，鬆高鞋。

周星馳電影
港產片

他媽哥治

書名號
專名號

只限小息生食

一國兩制 港人治港 50年不變

香港

今時今日，織件冷衫俾我都唔知點着，咪撚搞啦

他媽哥池

我好似識果個吉吉

良心 人性

手機鈴聲

錄影機

夜總會 桑拿

三級咸片

錄影帶

鬧鐘

固網電話，鉛筆刨，筆盒

newsgroup
chatroom
Disco

University degrees